一人幾首歐美正歌，最好有埋youtube links

Muse - Plug In Baby (Official Video)

Foo Fighters - The Pretender (Official Music Video)

Britney Spears - Everytime

Jason Mraz - I Won't Give Up (Official Video)

A lot - 21 savage ft. J cole

Coldplay - The Scientist

Michelle Branch - All You Wanted (Video)

One Direction - What Makes You Beautiful (Official Video)

The Cranberries - Linger

Blur - Song 2

Backstreet Boys - As Long As You Love Me (Clive's Cut) (Official Music Video)

Coldplay - Up&Up

MLTR- That’s why you go away
M2M - The day you went away
M2M - pretty boy

Dr Dog - The Breeze

Lm

Harry Styles: Sign of the times

Jaymes Young - I’ll be good

Jaymes Young - Stone

正

Happier--Marshmello

Every you every me - placebo

Bts mic drop

Ed Sheeran photograph supermarket flower

Charlie Puth how long

jb love yourself

Pink + White
Frank Ocean

Lost kings - When we were young

Keith Urban - Blue Ain’t your Colour

So what the hell is inside the briefcase

鍾意two ghosts多啲 因為浪漫啲 但呢首都正

呢首藝術品 加埋uncredited咗嘅beyonce background vocal

識野呀ching

Solange - Cranes in the sky
James Bay - If you ever want to be in love
The XX - On hold

Queen - Radio GaGa - Live Aid

Billie Eilish - WHEN I WAS OLDER

Travis - Why Does It Always Rain On Me?

Archive - Bullet

做GYM 一定要聽歌

westlife新歌

Objects In The Rear View Mirror May Appear Closer Than They Are

Mmm num ba de
Dum bum ba be
Doo buh dum ba beh beh

Radiohead - Street Spirit (Fade Out)

Calvin Harris - Outside ft. Ellie Goulding

Oh Wonder - Without You

啊!! 鍾意呢首 但鍾意bless this acid house多啲

樓主taste

Plug In Baby 堅正

不過啱啱loop 緊依首
Sam Smith - I'm Not The Only One

Blue October - hate me

唔知點解哩首會俾外國人做咗meme

Ellie Goulding - Love Me Like You Do (Official Video)

Placebo - A Million Little Pieces

MUSE - Algorithm [Official Music Video]

Youth

The Lumineers，呢首開始順序聽，響加拿大睇過live，好正

Jason Isbell and the 400 Unit - If We Were Vampires

呢首好撚正，loop咗成個禮拜

Pink floyd. 所有